訓咗冇睇 個 林林係乜水？成個街市阿嬸潑婦罵街咁 屌..........

亂到咁撚樣
tvb d 小學辯論大賽都清晰過佢
利君雅唔主持下
睇 19 vs 黃生辯論好睇好呢個阿嬸啦

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

曾經荃灣西區議員
掛住訓覺被人vote her out

唔住荃灣都唔識你吖

林？邊撚度林吖？ 冇人識你啊

講還講

👍🏻😊訓先

利申 青年民建議

三十幾嘅阿嬸

咁人地既 target audience真係街市阿嬸level喎

我睇小學辯論大賽好過
起碼唔會好似街市對屌咁

對奶咩事

屌你老母
樓上班仆街真係貼圖

唔係做比你睇啦
無論個論點幾咁好 點樣set trap都無用
佢既target audience只係果d想睇大大聲潑婦罵街屌到對面無聲出既廢人

青年民建聯

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

無恥新境界

可轉中年了～

其實佢好勁，無限loop 幾件事，將藍絲講成受害者
鞏固藍絲Fan base

人地講緊野 你唔識尊重人既咩 冇人識你
以後所有集數都係呢個模式？
我直接去深水埗街市睇阿叔對屌講馬經唔好？

我老母應該會好buy佢
唔識思考內容，剩係睇表面